Mac mini 配什麼螢幕?

有興趣買Mac mini，如果唔用apple mon，用其他螢幕如何？

是但lg/dell，有usbc ok

有HDMI唔得咩?

有dp緊要啲

LG UltraFine 5K
Thunderbolt 3

用緊Ultrafine 4K 色水靚到

請問幾錢邊度買

官網

預幾錢 預幾大SIZE
係要剪片果D定係普通用戶?

普通用戶，我係職業炒家，夜晚炒美股

是但一個mon得喇

why？

人地炒股又要買部mac pro ?

Dell U2415啦

Dell 揀隻4K 啦
用緊U2718Q幾正

諗住幾多錢

冇話o唔ok嘅，反正都係買新

買個32" 4k mon啦

有冇咩牌子推介